你地睇完now新聞就知點解咁多人反對主動阻人上機

大佬 多人塞爆機場 同 唔比人上飛機係2個層次來

之前已經有人講 香港最貴係貨機 你主動阻人上機政府唔痛啊

依家PR柒到仆街啊 放工多人自然塞爆 做咩阻人上機

同意

係
太心急

我唔反對癱瘓機場 但應該叫人塞爆
唔應該主動阻人上機